{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문남촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、ペット連れの場合は入室できません。 屋内での魚や肉類の料理は不可能で、バーベキューのための施設をご利用ください。 貴重品(現金含む)の紛失及び破損については宿泊施設では責任を負いません。 客室内の施設と備品はきれいに使用し、破損した場合は弁償してください。 飲酒や放歌高吟、または喧騒な行為は他のお客様の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。 ご予約された人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセルとなります。 入室時の予約特典としてIPTVと無線インターネット(Wi-Fi)をご利用いただけます。 バーベキュー場は3月から11月まで利用でき、炭とグリルのレンタルも可能です。 常備薬は管理室で提供され、頭痛薬、胃腸薬、軟膏、絆創膏などが備えられています。 ペンションの駐車が可能で、普門ナムチョンペンションでは美しい庭園と様々な楽しみがあります。 周辺には慶州ワールドがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋内での魚や肉類の料理はできますか？",
            "answer": "屋内での魚や肉類の料理は不可能で、バーベキューのための施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や破損については宿泊施設が責任を負いますか？",
            "answer": "貴重品(現金含む)の紛失及び破損については宿泊施設では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設と備品の使用方法はありますか？",
            "answer": "客室内の施設と備品はきれいに使用し、破損した場合は弁償してください。"
        },
        {
            "question": "飲酒や喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "飲酒や放歌高吟、または喧騒な行為は他のお客様の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約された人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の誤反映についてどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "入室時の予約特典はありますか？",
            "answer": "入室時の予約特典としてIPTVと無線インターネット(Wi-Fi)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は3月から11月まで利用でき、炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で提供され、頭痛薬、胃腸薬、軟膏、絆創膏などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 668
    }
}